在南韓發傳單被約談 脫北者：這是首爾還是平壤？

《韓聯社》報導，脫北者團體「自由北韓運動聯盟」（Fighters for a Free North Korea）領導人朴尚學和「大泉」領導人朴正五今日上午到首爾市警察局接受約談。警方正在調查這對兄弟檔從事的活動是否違反《南北交流合作法》。

在經過8個小時的調查後，出現在記者面前的朴尚學說，他「對這裡是平壤還是首爾感到困惑」，批評南韓政府「禁止言論自由...站在敵人那一方」。

本月10日，南韓統一部以涉嫌違法為由，檢舉這2個脫北者團體，並取消其法人設立許可。上週，警方突襲搜索這2個團體的辦公室，將審查今日約談內容和搜獲的文件和裝置後，再決定是否採取進一步法律行動。

食屎啦文在寅

文狗

抵日本想踢你出聯盟啦

係咪姐係「民主建設北韓」、港版民建聯？

大韓膠干預別國內政扺死啦

有時我真係懷疑點解全斗煥會係歷史嘅敵人

有時真係覺得南韓走返右翼政治，先至係抗衡北韓嘅唯一出路

奶北奶到想被人统一咁

難為佢師父咁多老一輩南韓人為自由流血送命

亦都愧對為自由而犧牲嘅光州烈士

南韓係連北韓都驚

垃圾文在寅

自己冇核武

韓國都有大朝鮮膠

其實北韓一樣有等於無

on9
北韓會炸爛首爾

導彈仲未發射出去，都已經畀人炸爛咗個核基地

大陸第一個叫佢唔好射

傀儡國家

無論邊個贏都肯定會死傷無數 唯一可以解決的方案就只可以喺大規模傷亡之前盡快完成斬首任務

點解南韓政府咁冇火？好多時要企硬嘅時候就向啲野蠻國家屈服，唔怪得日本睇穿佢

點解南韓政府明明係人民選出嚟，但係個政府同人民作風咁大分別

《南北交流合作法》變左朝鮮民主主義人民共和國南朝鮮特別區國家安全法

文在寅真係好垃圾

金正恩先醒
成個金家得佢一個清醒